仲留喺現場嗰啲人嘅智商其實同毅進仔係一樣

一樣都係有勇無謀
平時一定唔割
今晚即刻割

tg消息兩則

1.#自行判斷
金鐘有鬼叫人留

白衫米8男，面紅紅,咩gear都無，大大隻，有散仔圍住佢

另米6女，黑衫黑面罩，雙濾罐豬咀，加p100粉信色圓形filter

2.
金鐘有1帶豬嘴Full Gear臥狗係金鐘停車場上左行人路混入，自己執生

我一叫人走就行埋尼，叫我地收聲

push

又唔係沖又唔係走其實做乜鳩

99.99999%係鬼

排版錯左
再貼

tg消息兩則

1.#自行判斷
金鐘有鬼叫人留

白衫米8男，面紅紅,咩gear都無，大大隻，有散仔圍住佢

另米6女，黑衫黑面罩，雙濾罐豬咀，加p100粉信色圓形filter

我一叫人走就行埋尼，叫我地收聲

2.
金鐘有1帶豬嘴Full Gear臥狗係金鐘停車場上左行人路混入，自己執生

捉到隻鬼??

冇鬼啊

勁撚多
係咁叫人留
留佢老味咩

好心痛啊，點解唔散

唔好比機會d鬼演戲

ON9無極限

記者指曾訪問現場人士，大多表示未有計劃去留。當中有後排人士表示會等待前排人士離去，問到前排人士又表示要想等待後面人士離開，有巿民表示希望一起走，也有人表示想留守。

政府要Action 拍戲了，自編自導自演
全世界都要回家休息